女人幾耐會公開有男朋友

你地女仔通常拍幾耐先肯公開🤔

一日

咁快😅

荀盤既即刻公開
諗住騎牛搵馬既就唔洗諗

咁如果個女仔係帽人嘅話
通常會幾耐

day1

Best fd: day1
普通fd: 自自然然會知
IG: >3months

一個月

Ig個啲就一至三個月不停
我會post下係story 但唔會Post 相

不等

四年

認定左就會po

表白之後就已經同朋友講，兩個半月同咗屋企人講，但佢就同我講可能下年先講，佢啲朋友都係自己發現..
所以成日諗自己係咪免費雞..

now or never

朋友一定係一日就會講
除非想當面親自約班fd出黎分享
但一般一個禮拜左右都會知

如果有女性好朋友拍拖但超過一個月都冇講會覺得佢冇當我係朋友而唔係覺得男方有問題

agger，認定左先公開，
唔到結婚都唔撚po

利申：以前試過放閃，分手又要一次過delete好on9

好準

同現任一齊左兩個星期就post左ig

當年被帽時一個禮拜就公開晒

穩定左先啦 至少兩三個月

睇佢，佢想幾時就幾時